（葵青，荃灣人） 235唔見咗卡片套

岩岩1340落車 九巴235往荃灣/安蔭 循環線
黑色卡片套 內有信用卡 迪士尼卡 學生證 八達通
坐上層 新型巴士
求幫手留意
執到請食飯